消息指英國官員認為中國隱瞞疫情嚴重

英國官員不滿，甚至憤怒
有內閣官員要求首相約翰遜不再允許中國電訊設備設備製造商華為，參與英國5G網路建設

成班都戇撚鳩
支那幾時有講過真話?

支那真係瀨晒嘢

支那口罩廠員工用口罩抹鞋再拎去出口

要人，得200twi炸

大國一國之君中招
都唔即刻制裁中國
真係on9

夢醒廢國

死支那狗係唔計架，英國人依家先知？

推

公道D講....其實都封過成個武漢....難道會係小事？
你地鬼佬唔鐘意帶罩，成日打真軍先係主因

訓醒左啦

另一個角度去睇，支那依20年洗底成功呃到唔少人

喂醒啦佢終於醒返啦！

唔係話好早已經分離到病毒株咩？
點解會唔知中國冠狀病毒咁利害

其實有時覺得侵侵係特登防疫唔去盡等d死左膠無野好講

咁支那講大話同鬼佬自己問題可以同時存在嘅

Agree

Push

習大大真犀利，破壞晒啲計劃

支那話 五百萬人逃離武漢 幾多人走咗去外國 心照

日落到月亮都出埋既國家。

如夢初醒？

依家鬼佬政府將責任推哂去中共度
自己完全唔駛負責
支持!

連武漢肺炎病毒都隱暪

可想而知 五G 病毒